健身中心就要關？美容院按摩院戴口罩就OK?

求解釋？我真係唔係好明個邏輯？

建制

美容師仲危險啊，屌佢老母